窗邊行動再起

今時今日場運動已經冷卻左落黎，大部分人縱使並未忘記及麻木，但一定迷茫到唔知可以做d乜。今日我終於作出行動，於9時正於窗邊播放香港國歌「願榮光歸香港」，希望大家可以由聽日開始再次發動窗邊行動，一齊於晚上9時正用各自方法，於家中向街道一起播放香港國歌，令香港人嘅聲音響徹全港，務求重新喚醒香港人，繼續保持抗爭意志。

最後一句，光復香港，時代革命。

自推

再推

Oushhhh

十點鳩叫

再自推，推到有人同行為止。

推

我做法係將個小型藍芽喇叭掛係窗對住街播，方便同安全過企係窗邊叫，咁容易，你地唔係唔做呀？香港人加油。

支持

會參加嘅留下言，令其他人知道我們並不孤單。

冇人理

再自推

軍師又想水人送頭

笑撚左

好耐無見呢張圖

大家今日唔想淨係識好嬲好嬲就行動喇